乜野叫非洲過海無艇搭?

未聽過
蘇州就聽過

叫開賓洲

歐洲啊

意思係指非洲啲人窮到冇錢搭船

賓州割後

無野插